女朋友同其他異性單獨岀夜街

大家點睇，假如你女朋友同其他異性單獨岀夜街
是源咁的因為小弟嘅女朋友好多時都同其他異性岀夜街同去跑步

冇事既

帽事既

你咁都唔信佢

做運動啫

唔識避忌既女朋友 要唔要都罷啦

帽事嘅，做下運動唔洗擔心

我都有同佢講過，佢之前有應承過嫁但後尾又做唔到

樓主你睇到D咩咪咩囉

跑跑下咪去左屌閪囉
呢d臭雞除左勾引其他男人仲識咩
垃圾臭雞

我都有個中同好多男仔FD但從無出軌
我同佢都好熟(識左近十年)~成日中同聚會三男一女食飯~

下年結婚~ 佢呢個例子好少但我想講唔係無.....
睇你女朋友咩性格~

有男朋友就識避忌下啦 當你說話耳邊風，睇得出佢有幾重視你喎

佢都係好多男仔fd但我唔係咁中意佢咁多呢啲男仔fd

唉唔知點好

試下訂一個規則一人讓一步~
例如要去既就要同你報告時間地點人物~ 咩時間前要返到去~ 一個月限幾多次等等~ 感覺兩邊都會gur D

都係要嘅

帽眼睇

帽

我都會同女性朋友食飯~ 都會同ex嘈呢樣野
感覺上真係要令佢放心先~ 例如會通知你開始食~ 食完未~ 坐車返去未~
咁樣令佢安心D唔會亂諗~

唔知你點睇

我唔係話完全唔比嘅但最好冇啦
或者多人啲咁先好出我覺得會好啲

你永遠要咁樣預設人地有做過~
似乎係你點睇呢類人既問題~
諗到咁極端既多數自己戴過帽或者好自卑無安全感

兩樣都唔係咩好野~
弱唔弱智呢個問題~ 你都係問返自己比較好

定係你先係第3者

好撚狗

跑完步成身汗咪順便沖涼 夜小小囉 唔係嬲牙?